（非1Q題）如果3折係70%off

咁97%off係幾折？

1折再3折